#######################################
# Syntax Coloring Map For Arduino_PMIC
####################################### 
# Class
#######################################

Arduino_PMIC	KEYWORD1
PMICClass	KEYWORD1
PMIC	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions 
#######################################	

begin	KEYWORD2
end	KEYWORD2
enableBuck	KEYWORD2
disableBuck	KEYWORD2
setInputCurrentLimit	KEYWORD2
getInputCurrentLimit	KEYWORD2
setInputVoltageLimit	KEYWORD2
getInputVoltageLimit	KEYWORD2
enableCharge	KEYWORD2
enableBoostMode	KEYWORD2
disableCharge	KEYWORD2
resetWatchdog	KEYWORD2
setMinimumSystemVoltage	KEYWORD2
getMinimumSystemVoltage	KEYWORD2
setChargeCurrent	KEYWORD2
getChargeCurrent	KEYWORD2
setPreChargeCurrent	KEYWORD2
getPreChargeCurrent	KEYWORD2
setTermChargeCurrent	KEYWORD2
getTermChargeCurrent	KEYWORD2
setChargeVoltage	KEYWORD2
getChargeVoltage	KEYWORD2
disableWatchdog	KEYWORD2
enableDPDM	KEYWORD2
disableDPDM	KEYWORD2
enableBATFET	KEYWORD2
disableBATFET	KEYWORD2
USBmode	KEYWORD2
isCharging	KEYWORD2
isBattConnected	KEYWORD2
isPowerGood	KEYWORD2
isHot	KEYWORD2
canRunOnBattery	KEYWORD2
isWatchdogExpired	KEYWORD2
getChargeFault	KEYWORD2
isBatteryInOverVoltage	KEYWORD2
hasBatteryTemperatureFault	KEYWORD2

#######################################
# Constants
#######################################

NO_CHARGE_FAULT	LITERAL1
INPUT_OVER_VOLTAGE	LITERAL1
THERMAL_SHUTDOWN	LITERAL1
CHARGE_SAFETY_TIME_EXPIRED	LITERAL1

NO_TEMPERATURE_FAULT	LITERAL1
LOWER_THRESHOLD_TEMPERATURE_FAULT	LITERAL1
HIGHER_THRESHOLD_TEMPERATURE_FAULT	LITERAL1

NOT_CHARGING	LITERAL1
PRE_CHARGING	LITERAL1
FAST_CHARGING	LITERAL1
CHARGE_TERMINATION_DONE	LITERAL1

UNKNOWM_MODE	LITERAL1
USB_HOST_MODE	LITERAL1
ADAPTER_PORT_MODE	LITERAL1
BOOST_MODE	LITERAL1

PMIC_IRQ_PIN LITERAL1